解放軍轟6繞台灣嗆我離開！ 中國官媒：飛越台灣，台軍又能怎樣？敢開火嗎？

轟6繞台嗆我離開！ 陸官媒：飛越台灣，台軍又能怎樣？敢開火嗎？

解放軍轟炸機7日自鵝鑾鼻南方空域飛近，還放話「台灣戰機立即離開，否則一切結果須 自負。」對此，大陸官媒《環球網》發表社論指，如果解放軍飛越台灣，「台軍又能怎麼 樣呢？他們敢開火嗎？」 據了解，解放軍轟6等機型從台灣南方防空識別區飛近，我方空軍隨即自嘉義空軍基地出 動F-16戰機攔截，儘管雙方無發生衝突；但解放軍飛官見我方戰機接近時，竟透過無線電 表示，「這邊是中國人民解放軍，台灣戰機已嚴重干擾到他的飛航安全，請立即離開，否 則一切後果須由我方自負」。

而我方飛官則透過同頻道回應，反嗆解放軍已接近我方的防空識別區。之後中方戰機在接 受到該訊息後仍不為所動。針對中共空軍轟6等各型機多架次，分由宮古水道及巴士海峽 飛往鵝鑾鼻東南方的西太平洋，與中共海軍驅逐艦、護衛艦等型艦進行海空對抗操演，國 防部透過新聞稿指出，全程都有監偵掌握，並採取適切應處作為，捍衛我海、空域安全。

國防部指出，參謀總長李喜明上將於晨間戰敵情會報後進入聯合作戰指揮中心，聽取共軍 機、艦最新動態簡報。部長馮世寬亦指示國軍官兵堅守崗位，依據「國軍經常戰備時期突 發狀況處置規定」嚴密監控，妥慎應處，護衛我海疆與空域安全，請國人安心。

《環球網》發表名為《解放軍轟炸機霸氣要求台機讓路，酷》的社論說，「我們想說：人 民空軍，你們幹得好。我們尤其想說，那位與台軍對話的解放軍飛行員，尤其回答得好， 準確、專業、威嚴。這正是全國人民期待看到的解放軍在一線的樣子。」

《環球網》表示，「大陸軍機繞飛台灣島如今成為常態，這是北京宣示對台灣主權行動 的一部分。台灣早已處在大陸軍事力量非常有效的威懾範圍之內，『台獨』勢力實際上已 是被拴在門柱上、關進籠子裡的一隻狗。『台獨』仍在島內叫囂，迷惑了一些人，但那裡 的政治實際已是自娛自樂的『秀』。」

社論指，「解放軍戰機現在僅僅靠近台灣島，台軍謝天謝地吧。說不定哪一天，解放軍戰 機將飛越台灣島，台軍又能怎麼樣呢？他們敢開火嗎？如果他們那樣做，將意味著台灣政 治割據狀態的終結。」

美國可隨意派f18降落台灣
中國又話自古以來台灣係中國領土
點解解放軍軍機唔降落台灣？

民進黨依家清算緊國民黨,大敵當前,仲搞呢D野

今次撐支那狗
台灣唔敢開火，無撚用

你幾時去羅湖橋大叫平反64啊

係邊境飛過都可以打飛機

狗你都撐，你係咪都係狗黎

而我方飛官則透過同頻道回應，反嗆解放軍已接近我方的防空識別區。之後中方戰機在接 受到該訊息後仍不為所動。針對中共空軍轟6等各型機多架次，分由宮古水道及巴士海峽 飛往鵝鑾鼻東南方的西太平洋，與中共海軍驅逐艦、護衛艦等型艦進行海空對抗操演，國 防部透過新聞稿指出，全程都有監偵掌握，並採取適切應處作為，捍衛我海、空域安全。

有飛越台灣？

等侵侵開北泡波嗰時即刻打隻落嚟

點為之邊境 防空識別區算唔算

飛近台灣防空識別區
就吹到飛越台灣

會有機師玩花式動作撚老解

印度夠飛左架無人機過黎啦,你開左火未呀支那

Tu-95成日去日本環島遊啦

美官媒：飛越中國，共軍又能怎樣？敢開火嗎？
講真,鬥POWER姐,大6狗靜係識自HIGH

其實有無裝置干擾到部機既電子野？

玩星際爭霸有部野可以放emp

F22同B2飛過北京都冇人理啦

我敢講，美軍飛過支那，支那都唔敢開火

就好似俄佬客機咁係北京上空兜左五分鐘，大陸er 都冇得er

美國有EA-18g電子攻擊機，不過一用同直接動武冇分別

得個飛字
敢開火嗎
敢降落嗎

支那賤種

探測唔到點理?

這邊是中國人民解放軍，台灣戰機已嚴重干擾到他的飛航安全，請立即離開，否 則一切後果須由我方自負

支那賤種聊事鬥非

會撞佢落黎 試過 唔好同中共玩命 佢大把命同你玩

d大陸狗飛過台灣比美帝屌到佢地開花都似

美軍點敢做，有都唔會成日。但未來共軍去台灣的次數只會不斷增加，故意，且深入。

台灣省是中國領土

等到幾時的美國總統，決定將台灣交還中國的勢力範圍，隨時就可以登陸了。

你睇得明「他的飛航安全」就知成句點解

覆述句

應該叫中國台灣戰機已嚴重干擾到他的飛航安全

支那狗真係
揸架錢七係人地屋企范圍外兜來兜去
大叫"有種就打我啊"

傻鳩 果時南海填島 夠話再填就開戰啦
結果而家d島都填哂啦 放緊軍事設施入去啦

美國日日係南海自由航行又唔見強國開炮，搞個台灣就識自high

維尼又要打電話畀阿侵道歉

干擾唔同動武喎

到你真係飛入台灣先講啦支那畜

支那夠成日飛出美第一鏈島
平日有鬼人打你咩
如果到打仗時起到機算你贏

緬甸開左火喎，解放軍又能怎樣？

台狗

我真係好想睇佢地打落來
台仔雄三都可以誤射
有咩做唔出

咪係
可以話係支那野自己壞

全世界最密最多防空飛彈國家
第一係以色列
第二就係台灣

飛越台灣，共軍又能怎樣？敢開火嗎？

飛入人地空域，乜都唔敢做，又唔敢降落，人地彩你個on9都有味，仲好意思也聞也武支國都係第一個

人地唔打你落黎-> 你敢做甚麼嗎
人地打你落黎-> 強烈譴責乜乜乜

打唔打都係會吱吱喳喳面皮成尺厚，不如慳番枝aam好過

D台仔嘴巴反共
屎忽咪又係舔共舔到仆哂街

ETC:
中國遊戲好棒
(買中國野不等於投共)
中國好勁抽
(台灣乜乜柒柒)
去中國化請保留中國假期
(底下仲有班成日反抄襲,自己走去抄,好似艾鳴,繪屍咁,講到$字支那人口臉都出撚哂黎)
呢D成日見都係單純睇唔撚過眼

最仆街咪成日見到:

當兵前一年食到肥閪咁撚肥,博BMI超標唔洗服個3個月役

開口埋口都係當兵無撚用,唔想當之類

口頭成日講台灣守唔住要UPGRADE防衛能力好過,上年定今年個雄三先炸撚到共軍屎淋尿賴,但就要組成卡車無撚用既坦克團

民進黨搞無謂野,叫人返轉頭食國民黨屎

仲難聽既都有添...唔列啦

印度官媒：進入支那國土內札營又如何？解放軍又能怎樣？敢開火嗎？

釣魚台又唔見佢咁玩